(突發）今晚十點城門河鳩跑鳩叫！！

召集沙田友今晚十點城門河環迴立體聲鳩叫

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Push

叫呀呀呀呀！

我又來，邊度等？

瀝源橋（靚橋）

跑呀呀呀呀！

召集！

跑呀

跑呀呀呀呀呀

到。未有人